你身邊有無fd仲搞緊大聚會

約成大班人係屋企開party 打邊爐 打機
圍埋接近10個人 大型播毒現場
呢班人個腦到底裝緊咩